覺唔覺得盲反坤哥，話佢偽毒坤既人好on9?🍇

話人地扮毒撚去食女
又唔見你地班真毒食到女
根本係眼紅人地彈起就盲反 唔識睇下人地付出幾多
反坤既都係葡萄毒撚

派膠子

走去反坤哥
支持國腎

心入面想做mk但做唔到既毒撚

坤哥>>>>>>國腎juno

葡萄撚

識野

留低負皮唔出聲姐係默認？

推